開一通定8仔好

短期內會玩港股
但唔排除接觸多D會想玩少少美股

個人唔會頻繁交易，ok睇重收息

一通分單 但股息收5蚊一手
8仔 唔分單 可以鋪路之後玩美股 但每手收息28蚊

富途好似無免佣 美股貴。雖則佢個app幾好用 不過唔考慮住

想收集下各位意見

一通

8

呢兩個揀sure 一通啦

睇重收息既個本過15萬

暫時唔會

定係你想話如果過15萬
就直接開哂兩個戶口？

我想知開戶果一萬蚊係咪keep住要多擺？

why not both

先開富途入10萬開左即時報價先
收息股用一通
ETF 用8

good choice

係咪開完戶d錢可以立即抽出來？
定需要keep住一定額？

同埋想知開得多戶口有冇implications?

幫手答答
唔該

8仔個系統唔多穩定...

好穩定喎

用揸兜算

一個玩港股一個玩美股囉

你計埋雜費就點都係一通最抵
無論你一手定一百手
收息只係5蚊
供股又係5蚊
無得輸

我之前係入100K 做一單交易，第二日開始串流報價。佢話唔再用都唔會cut,

了解 明白 唔該

我諗都係會先開一通

但買股票佢唔會合單計算
以975為例
你買一皮野，一通可以收你六舊水
成6%

有無實例開吓眼界？
交印花都交死， 有咩誘因要咁樣做？

你信會咁

D 盤散開哂先係收600,
要睇你個trade有幾多個對盤經紀，交易左幾多次先買哂貨/沽哂貨